你地放工通常有咩做？

講左自己先
最早收七點，最夜收十二點
通常都係番屋企食飯，做陣運動就訓

返屋企食飯 睇電視 訓覺

日日都好攰

呢樣真日日都low energy咁

做廚房，放工同同事食宵夜，單純唔想淨係返去瞓，好攰 不過都開心嘅

同廚房同事食係咪通常好多話題吹好開心？